係咪有人信鬼？

平時咪好多人堅信陰陽眼 堅信降頭 堅信問米？

如果呢個世界真係有問米、降頭

依家可唔可以為香港做返啲野

鬼神甚至佛菩薩面對人既苦難好多時係無能為力，神通不敵業力，係要靠我地對手去創造未來。
龍婆doo:人若要成功，不是只懂得求神佛祕祐，而係要自己努力去做，再加上神佛祕祐，就可以將本來不可能的事變成可能

咁即係哂氣？

依加各個連登post gg group都好撚多鬼

佛教從來都係教離苦既法